侵侵: Our Trade Deal with China is moving along nicely

Donald J. Trump
‏

@realDonaldTrump
1h1 hour ago

Our Trade Deal with China is moving along nicely, but in the end we will probably have to use a different structure in that this will be too hard to get done and to verify results after completion.

Google Translate

我們與中國的貿易協議正在順利進行，但最終我們可能不得不採用不同的結構，因為這將難以完成，並在完成後驗證結果。

彈出彈入

連登又贏